[NB] MSI 2選1 GS65 VS GT63

用途: AutoCad/Revit/slope-w (student version)/玩下online game
出街番學用7-8小時
GS65 1060 漢科保
GT63 1070 Felton保
問題:
GT63散熱比GS65好?
GS65換件一定要拎上代理俾錢換?
GT63自己換件會唔會失去保養?
筆直2萬樓下

希望用到4-5年

漢科定Felton個保養服務做得比較好?

點解唔買GS65 1070 ?
高登賣齊頭19000，加99蚊多256gb ssd
之後應該唔使點upgrade，除非你加ram

之前睇post有巴打提及GS65 1070有過熱問題，加上我打機開低畫質都接受到。

用途: AutoCad/Revit/slope-w (student version)/玩下online game
出街番學用7-8小時
補link
GS65 1060 漢科保

GT63 1070 Felton保

問題:
GT63散熱比GS65好?
GS65換件一定要拎上代理俾錢換?
GT63自己換件會唔會失去保養?
漢科定Felton個保養服務做得比較好?
筆直2萬樓下

希望用到4-5年

出街番學 用 你睇gt63?
3kg再隻牛

我就會買gs65
如果hardcore 打機 1060唔夠 咪行tb3買舊razer core 插張1080好過
Gt63 無tb3 ，得番換入面果張mxm 煩到嘔

（申利：之前做過on9仔羅gt60 番學 3.5kg 加埋隻牛 好過做gym

我考慮GT63係因為GT個散熱系統
GS65 加火牛應該要2kg?

撐埋呢年就投身社會
之後部機就擺屋企當desktop用

可以諗下GS63
都係1.88kg左右，1060，散熱好過GS65
分別係GS65個mon 144Hz， 7ms
GS63個mon 120Hz，3ms
行1060，應該冇乜game會上到144，所以120夠用
反而3ms反應時間快過7ms一倍有多
仲有就係GS63多個sd card slot
但成部機就冇GS65咁靚仔

電量
GS65(82Wh)>GT63(75Wh)>GS63(65Wh)

gaming laptop就算啦，開左game咪一樣

Gs唔好講散熱別

我知正常gaming時插電打，咁出街做文書都要考慮嘛

所羅門巴打，你部GT75真係放背囊帶出街?

手提拎出街

虎背熊腰，手瓜起腱
巴打會推廌買邊部? GT75我實在力有不逮。

薄機散熱好/gm501/Gl504

想低調就razer blade 15 2018

可以評價下GT63 8RF嗎

仲有aero 15x

Price from
GM501GS-EI013T ~$24880
GL504GM-ES177T ~$17990
Aero15x ~$21599 (得兩間商店話有賣)

好似得GL504符合預算

Rog冇人會咁on9係香港買

Amazon?

push

Rog莫非韓國買? 剛由韓國回港仲諗住電腦展換機...

搭單問下razer blade 2018好定aero 15x好

比我簡 GS65

Mon 個 ms / hz 真係冇乜大分別，

但 15吋mon ，14吋機， 細過gs63， 帶出街真係 gs65，樣都好睇少少

緊係美國買

第一次聽人講係韓國買

Hz同反應時間都重要

買gt63不如上gt75

平aero15x
靚仔效能razer blade 15

Sor 唔熟價
不過前幾日被guesthouse既美國人話韓國平過英國....

平過美國

出名qc差嘅razer會唔會瀨嘢

今代好似冇伏
同埋香港買同美國價一樣
試清楚先買

GT散熱好
利申GS63 用家

GL504 1060見到有2款: GL504GM SCAR II / GL504GM Hero II
有咩分別

電量:
GM501 55Whr
GL504 66Whr
夠用7-8粒鐘，還是一定要帶埋隻牛

1060/1070

Tg我：msipromoter

你部GS63係第7定第8代cpu?
打機去到幾多度？

第7 7700hq
打一個鐘 cpu大約>70度

70度唔算好熱
GPU呢？
我等緊大學優惠睇下仲有冇其他機揀
冇就買GS65或63

Gpu 最少都70-75度
不過我屋企除左冬天
全年開冷氣
大學優惠睇下asus, dell 有冇優惠囉
不過msi好多野送就真

大學優惠應該冇MSI
Dell Asus HP Lenovo郁下都2.4kg以上
太重拎出拎入唔方便，係屋企就直接用desktop打

GS65用左半個月冇乜挑剔

1060定1070max Q?
有冇過熱？

1060
我平時玩dota ow csgo
冇過熱
諗住遲啲升埋512 ssd

GS65 除咗個logo 太柒之外好似唔錯

貼蘋果個logo上去

會過熱